地盤點灌水泥

d鐵枝咁疏 點解唔會流出黎 可以灌到條柱/天花

有冇釘板佬入黎開班教學？

釘板 紮鐵 落石屎

種通，落石屎

釘板 紮鐵 水泥 震 等乾 拆板

長知識了